澳洲大火一事，有冇得用黃色呢個角色去幫佢地呢?

而唔係香港正苦或者愛国機構呢個名義

集思廣益

籌款畀佢哋重建家園

一用黃色。。。就變左有大台。。

可以嘗試整一個HKmap嘅地圖，傳比澳洲嗰邊嘅朋友令佢哋得到即時山火資訊，但都係要靠當地人幫手通報消息

唔係咁解

由宗教組織發起？

自己國家都未搞得掂
去幫個奶共國家把閪咩

澳洲都奶共？

人地有

搞掂自已先好過

叻，諗下